再次證明泛民係中共認可既反對派

loyal opposition

參選就係維穩啦

民建聯B隊、C隊及D隊

歡迎對號入座

維穩香港
民主花瓶

因住泛民打手未來撚啊廢屈你係五毛

中共有所謂八大民主黨派

加多1個，2個(民主，公民呢堆) 有咩所謂

八大?

以前老毛都整D反對派引人落搭

整容未呀人形豬

可以入到閘既, 都係D雜種覺得0殺傷力既人
好似G鋒周庭, 一個勾結美國, 一個勾結日本, 仲唔即刻DQ咩

做偽民主政治花瓶